點樣為之鐘意一個人

自己都唔知自己想點

左光斗

樓主上個post冇後話？

收左皮掛
怕比人fd zone
都係搞清楚自己點諗先